【好耐無寫故】是咁的，我嘅職業係幫人性交轉運

鳩，蘊含九陽之氣，陰邪之物一旦觸碰，非死必傷，唯邪靈匿藏於附身者體內五臟六腑，吸食五行之氣，氣數一盡，陰陽失衡，氣運俱滅，所以必須以至陽剋至陰，直入根源深處，連番痛擊，才達破邪轉運之效。

故事名係向「做金庸的男人《是咁的》職業系列」致敬。

戴定頭盔，畀你哋見識下性交轉運既世界。

或者你覺得我講嘢有啲文縐縐，不過都唔怪得我，畢竟生於一個書香世家，祖父走難落嚟香港之時，滿手就係書，父親話仲記得佢當時一臉迷惘，望住帶落嚟香港嘅家當，喃喃含道：「不多不多！多乎哉？不多也。」

結果咪係連我祖母都唔記得帶落嚟囉。

講返我自己先，唔知係隔代遺傳定係特異功能，我細細個就對人嘅「運」特別敏銳。正所謂一命二運三風水，多數人都掌握唔到自己嘅命同運。風水都叫可以睇，運，多數就只能順其自然……

不過，我都可以過你兩招嘅。正所謂人傑地靈，長期處於風水好嘅地方，自然就可以對運有好嘅影響，仲有仲有，賭場、馬會門口，千祈唔好停留，唔信我今晚撞嘢，唔好怪我。

總之我就有一種第六感，好清楚邊啲人時運高，邊啲人時運差。

隨著我長大，我仲漸漸睇得出呢啲運嘅流動，彷彿有生命一般，人與人嘅交流、相會，運就會匯聚糾纏。

而慢慢我仲察覺到，有一部分人嘅運，長期畀一個類似漩渦嘅物體吸緊入去……而且呢個漩渦將一個人嘅運吸盡之後，就會遷移去下一個人，好似一種寄生生物。

已被人吸緊運嘅人印堂發黑唔洗講，仲會經常遺失物件、逢賭必輸、遇人不淑、開車畀人抄牌、搭港鐵就會故障、買股票恆指即跌幾百點不在話下、分分鐘下一個沙士帶菌者就係佢！你話幾大鑊呢！

經我翻閱祖父帶落嚟嘅典籍，我先發現呢啲所謂嘅漩渦，其實就係靈。呢啲靈有好有壞，平時依附係物件上面，而運對佢哋嚟講就好似食物一樣。

通常物件留存得越耐，少曬太陽，又吸收人嘅運或者土地嘅靈氣，上面嘅陰氣就會越盛，而呢類型嘅物品，就最容易吸引到靈體寄附。

不過祖父嘅典籍亦都有提及應對嘅方法，包括風水陣、道術，同埋……咦？性交轉運？

好似幾有趣
支持樓主繼續寫

支持

多謝，可以比個皮

小弟比較少on，一日更一次可能已極限，還望諒解

嘩屌，傻的嗎？我即刻諗起早排啲新聞……

年輕女竉物美容師與男友感情欠佳，碰巧遇上聲稱精通塔羅牌的風水占卜師，占卜師稱可藉「借鬼刀」性交法事為她解情困……

案中4次性交，被告做法類同，會當場作法，將劍、燒香、符咒等放在床褥底和枕頭底，唸完一串符號後，命令受害人閉上眼，心中想着男友而性交，甚至多次在沒有使用避孕套的情況下體內射精……

警方日前揭發一宗以做「性交轉運」法事為名的騙財騙色案件，一名自稱從小學習東南亞黑巫術的二十七歲港男降頭師，涉嫌觸犯「以虛假藉口促致他人作非法性行為」罪行被捕……

有人多年前曾捲入盜竊案，近年涉足泰國佛牌買賣生意，直至六個月前自立門戶，並搖身變成「降頭師」，然後借助與大批o靚模的有償合照……

祖父個代原來已經興呢味野？我真係估你唔到！

原本我一啲都唔相信，仲特登睇番個封面，睇下咪當年嘅通俗小說， 但係乜線索都冇，本書嘅封面完全空白，我暫且叫佢「無字天書」啦，其實都唔止喺一本書㗎啦，一共有八本，每本都殘殘舊舊，好似線裝筆記本咁。

越睇內容，越察覺唔對勁，裏面亦有提及我呢種人……唔通呢套書所有嘅內容都係真？

書入面話，有一種血統擁有天生可以睇到「運」嘅眼，叫做「陽眼」， 而可以睇到邪物嘅眼，就叫「陰眼」，只有陽眼係先天可得，而陰眼多數為後天開發，二者合稱「陰陽眼」！

我即刻揭返去性交轉運嗰一頁，兩隻眼擘到大一大，生怕睇漏任何一隻字。

「鳩，蘊含九陽之氣，陰邪之物一旦觸碰，非死必傷，唯邪靈匿藏於附身者體內五臟六腑，吸食五行之氣，氣數一盡，陰陽失衡，氣運俱滅，所以必須以至陽剋至陰，直入根源深處，連番痛擊，才達破邪轉運之效。」

後頁有相當多似係武功秘笈嘅姿勢圖，但係用神一看，不就是網絡上流傳已久嘅「體位」？嗚哇，當年只得15歲嘅我，當然睇到面紅耳熱、氣血上湧，不過書中內容實在太過有趣，我努力遏制住自己內心嘅慾望，繼續睇落去。

「但唯掌握陰陽二眼之人，才能夠驅邪百勝，凡人糊裏糊塗，陰陽交合之後，只能盡太極之儀，略達陰陽平衡之效，對驅邪並無太大作用。」

哦，原來如此，又好似解釋得通喎……

書中最後仲記載住一句，以剛勁毛筆字體記載，似乎是祖父親筆：「吾輩梁姓之人，定當順應天命，世代為狙魔之人，以性交轉運之法，拯救黎民百姓於水深火熱之中。唯先天無異能之士，才無緣擔當天命大任也……」

似乎係講緊我老豆喎，成日偷聽到阿媽講佢得三分鐘……

得獲此書令我自小就得到一種奇異嘅使命感，自從十五歲之後我就戒睇av，唔打J唔作無謂嘅幻想。

每日除咗讀書，放學之後就在家修習性交轉運功法，我漸漸察覺自己定力大增，拿捏穴位之準，彷似加藤鷹，甚至能夠區區一個念頭就令自己鋼硬無比。

中學畢業之後，我就擁有咗第二重身份。

性交轉運師。

push

紙言Link:

方便追故

致咩敬

喺我眼中你只不過係想用個名引人睇

巴打 creator studio係咪無理到kick starter果邊啦？

World council 2無消息又唔回應

lm 好似好有趣咁